0
[8, 89, 23, 52, 41, 56, 77, 19, 89, 60, 10, 60, 21, 10, 56, 44, 78, 57, 23, 84, 52, 40, 56]
Element: 60
Answer: 9
1
[76, 56, 43, 49, 19, 46, 44, 77, 10, 76, 89, 77, 24, 61, 84, 89, 23, 2, 87, 21, 89, 87, 46, 100, 46, 24, 87, 63]
Element: 21
Answer: 19
2
[41, 63, 2, 19, 78, 19, 89, 89, 60, 77, 24, 89, 64, 56, 56, 52, 57, 44, 60, 63, 21, 10, 41, 100, 19, 23]
Element: 41
Answer: 0
3
[76, 56, 84, 87, 21, 87, 63, 52, 63, 44, 63, 63, 60, 19, 10, 52, 64, 56, 60, 44, 19, 19, 44, 89, 89, 64, 78, 100, 61, 78]
Element: 63
Answer: 6
4
[41, 49, 60, 2, 84, 63, 64, 57, 87, 40, 76, 52, 19, 23, 100, 41, 87, 43, 40, 60, 100, 46, 52, 46]
Element: 43
Answer: 17
5
[23, 40, 43, 44, 76, 57, 2, 23, 56, 56, 78, 63, 49, 78, 44, 52, 100, 43, 56, 84, 40, 77, 21, 52, 87, 46, 44, 23]
Element: 56
Answer: 8
6
[63, 23, 56, 49, 24, 44, 40, 78, 44, 56, 89, 52, 87, 87, 57, 89, 63, 19, 87, 49, 46, 78, 100, 77, 10, 87, 10]
Element: 46
Answer: 20
7
[63, 87, 21, 61, 49, 8, 52, 77, 60, 46, 10, 46, 77, 2, 43, 49, 21, 44, 49, 44, 46, 8, 63, 78, 52]
Element: 8
Answer: 5
8
[24, 8, 10, 56, 87, 24, 84, 60, 44, 56, 49, 40, 46, 23, 40, 76, 64, 63, 84, 49, 57, 63, 21]
Element: 24
Answer: 0
9
[10, 40, 23, 46, 43, 57, 89, 52, 24, 61, 21, 57, 87, 63, 41, 44, 89, 43, 78, 60, 40, 63, 60, 52, 77, 46, 2, 87, 40]
Element: 46
Answer: 3
10
[89, 76, 24, 8, 44, 78, 44, 49, 44, 49, 43, 49, 89, 46, 87, 44, 89, 44, 78, 21, 24, 78, 76, 49]
Element: 8
Answer: 3
11
[44, 57, 2, 84, 64, 10, 41, 8, 10, 40, 100, 87, 49, 63, 100, 44, 78, 44, 21, 2, 63, 49]
Element: 8
Answer: 7
12
[21, 23, 89, 63, 78, 10, 89, 21, 8, 77, 57, 63, 41, 63, 2, 43, 44, 19, 52, 49, 44, 23, 57, 2]
Element: 19
Answer: 17
13
[63, 64, 77, 63, 21, 100, 63, 89, 21, 41, 77, 63, 23, 56, 84, 77, 44, 77, 8, 40, 76, 19, 44, 21, 87]
Element: 76
Answer: 20
14
[44, 10, 87, 60, 57, 84, 63, 84, 43, 84, 19, 87, 52, 43, 24, 44, 56, 2, 2, 44, 44, 44]
Element: 43
Answer: 8
15
[89, 61, 77, 63, 8, 64, 76, 84, 43, 40, 57, 76, 87, 77, 100, 2, 24, 40, 44, 61, 63, 78, 56, 84, 40, 19, 63, 2, 76]
Element: 2
Answer: 15
16
[78, 44, 46, 63, 60, 8, 52, 44, 21, 52, 49, 21, 40, 100, 8, 76, 2, 44, 60, 46, 89, 87, 77, 100, 21, 78]
Element: 44
Answer: 1
17
[44, 10, 23, 56, 77, 63, 63, 2, 52, 76, 64, 61, 24, 44, 89, 44, 78, 19, 21, 89, 76]
Element: 44
Answer: 0
18
[63, 61, 2, 77, 40, 77, 19, 63, 87, 84, 10, 78, 19, 56, 49, 84, 43, 100, 63, 56, 24]
Element: 77
Answer: 3
19
[61, 78, 56, 100, 57, 63, 63, 19, 56, 49, 2, 40, 78, 44, 19, 56, 61, 49, 56, 87, 87, 44, 89, 61]
Element: 87
Answer: 19
20
[23, 56, 43, 63, 10, 78, 87, 78, 24, 63, 100, 41, 61, 49, 56, 49, 8, 64, 56, 44, 100, 46, 78, 63, 43, 21, 43, 43]
Element: 61
Answer: 12
21
[89, 44, 21, 44, 8, 43, 49, 10, 56, 89, 10, 84, 46, 8, 44, 84, 40, 49, 61, 56, 63, 44, 43, 52, 43, 60, 60, 63]
Element: 8
Answer: 4
22
[60, 87, 10, 61, 10, 2, 10, 2, 23, 84, 78, 63, 76, 19, 44, 49, 44, 84, 49, 84, 40, 52, 46, 56, 41, 46, 78, 46, 77]
Element: 19
Answer: 13
23
[46, 21, 61, 41, 49, 24, 49, 21, 10, 41, 76, 100, 60, 44, 49, 78, 60, 61, 89, 64, 46, 24, 89, 63, 46, 46, 89, 56]
Element: 64
Answer: 19
24
[78, 100, 77, 84, 49, 87, 52, 49, 84, 49, 77, 23, 60, 46, 100, 52, 61, 77, 8, 63, 100, 49, 43, 77, 100, 41]
Element: 49
Answer: 4
25
[77, 77, 21, 41, 24, 40, 61, 10, 23, 23, 78, 44, 44, 87, 63, 19, 21, 84, 78, 43, 78, 40, 41, 61, 52]
Element: 84
Answer: 17
26
[19, 76, 84, 63, 44, 49, 52, 44, 63, 63, 49, 44, 61, 84, 56, 87, 76, 44, 89, 10, 41, 21, 8, 87, 84, 44, 23]
Element: 44
Answer: 4
27
[19, 100, 19, 21, 44, 44, 63, 61, 46, 64, 84, 43, 89, 100, 49, 63, 60, 44, 21, 44, 44, 21, 19, 84, 76, 84, 44, 21, 52, 8]
Element: 63
Answer: 6
28
[49, 44, 19, 40, 61, 10, 49, 46, 61, 89, 40, 8, 61, 23, 49, 77, 61, 52, 44, 44, 41]
Element: 44
Answer: 1
29
[64, 2, 40, 56, 100, 21, 84, 63, 52, 57, 56, 63, 63, 44, 84, 64, 43, 60, 44, 49, 57, 19]
Element: 100
Answer: 4
