0
[54, 1, 1, 96, 67, 91, 31, 1, 22, 8, 8, 1, 39, 27, 15, 22, 54, 31]
Element: 22
Answer: 8
1
[39, 8, 91, 45, 73, 27, 26, 16, 16, 16, 8, 96, 54, 27, 91]
Element: 39
Answer: 0
2
[31, 96, 67, 54, 1, 96, 1, 67, 26, 45, 8, 8, 6, 15, 39]
Element: 6
Answer: 12
3
[96, 96, 31, 8, 1, 96, 31, 1, 31, 91, 96, 6, 8, 1, 1, 26]
Element: 1
Answer: 4
4
[16, 67, 1, 8, 91, 91, 67, 96, 16, 22, 31, 22, 8, 31, 91, 96]
Element: 1
Answer: 2
5
[31, 91, 8, 45, 16, 96, 45, 8, 16, 22, 96, 31, 16, 15]
Element: 8
Answer: 2
6
[96, 8, 15, 96, 54, 26, 31, 6, 26, 73, 16, 39, 1, 31, 31]
Element: 31
Answer: 6
7
[91, 45, 8, 6, 39, 26, 39, 73, 67, 54, 91, 96, 22]
Element: 73
Answer: 7
8
[8, 96, 96, 54, 67, 26, 31, 15, 96, 6, 73, 27, 96, 39, 96, 97, 31]
Element: 15
Answer: 7
9
[91, 16, 22, 27, 97, 6, 97, 1, 16, 27, 15]
Element: 1
Answer: 7
10
[97, 1, 1, 8, 54, 96, 67, 16, 8, 31, 22, 45, 1, 16, 8, 45, 96, 67]
Element: 1
Answer: 1
11
[8, 1, 26, 45, 97, 67, 96, 96, 96, 39, 26, 96, 8, 45, 91, 91, 1, 39, 6, 8]
Element: 1
Answer: 1
12
[54, 1, 97, 8, 91, 26, 39, 97, 22, 16, 45, 1, 73, 67, 1]
Element: 54
Answer: 0
13
[8, 31, 26, 15, 8, 31, 8, 1, 22, 8, 54, 97, 54, 96, 26, 96, 26, 96]
Element: 1
Answer: 7
14
[26, 1, 22, 54, 31, 31, 91, 1, 1, 73, 96, 97, 16, 8, 8, 73, 39, 16, 39, 67]
Element: 8
Answer: 13
15
[73, 15, 26, 15, 26, 97, 16, 16, 67, 15, 39, 8, 97, 1, 1, 26, 31]
Element: 67
Answer: 8
16
[96, 22, 1, 31, 67, 1, 91, 26, 31, 31, 39, 27, 26, 8, 31, 91, 45, 8, 6]
Element: 91
Answer: 6
17
[91, 45, 15, 8, 22, 26, 22, 1, 26, 1, 6, 96, 45, 6, 39, 6, 15, 96, 96, 1]
Element: 96
Answer: 11
18
[27, 45, 8, 26, 16, 96, 6, 16, 1, 6, 8, 73, 16, 96, 54, 8]
Element: 16
Answer: 4
19
[27, 16, 67, 16, 16, 97, 39, 39, 15, 27, 8, 27, 96, 6, 16, 8, 96, 96, 96, 96]
Element: 97
Answer: 5
20
[31, 31, 73, 27, 27, 16, 8, 16, 97, 26, 96, 26, 26, 26, 1, 1, 27, 39]
Element: 26
Answer: 9
21
[96, 97, 15, 15, 31, 15, 96, 54, 67, 22, 39, 91, 45, 1, 67, 54]
Element: 45
Answer: 12
22
[16, 31, 45, 8, 97, 22, 26, 8, 8, 6, 54, 39, 91, 97]
Element: 8
Answer: 3
23
[22, 16, 73, 15, 6, 45, 91, 91, 96, 73, 15, 15, 97, 15, 31, 45, 1, 54, 8, 27]
Element: 8
Answer: 18
24
[67, 39, 96, 15, 97, 91, 96, 96, 45, 39, 22, 1, 27]
Element: 39
Answer: 1
25
[16, 8, 15, 39, 27, 54, 54, 15, 67, 15, 96, 26, 8]
Element: 8
Answer: 1
26
[16, 8, 27, 1, 97, 26, 45, 31, 39, 91, 96, 54, 27, 91, 1, 1]
Element: 91
Answer: 9
27
[96, 45, 96, 31, 96, 67, 6, 54, 96, 26, 31, 27, 54, 1, 97]
Element: 26
Answer: 9
28
[39, 26, 1, 27, 6, 31, 8, 96, 27, 45, 6, 54, 96, 8, 16, 91, 22, 27, 96, 67]
Element: 31
Answer: 5
29
[27, 8, 54, 96, 26, 1, 6, 8, 1, 54, 96, 26, 16, 45, 1]
Element: 1
Answer: 5
