0
[65, 65, 64, 8, 0]
Element: 65
Answer: 0
1
[64, 0, 50, 20, 0, 10, 10, 8, 64, 64]
Element: 20
Answer: 3
2
[50, 10, 0, 8, 6, 6, 64, 6]
Element: 0
Answer: 2
3
[6, 8, 65, 6, 65, 65, 6, 8]
Element: 8
Answer: 1
4
[20, 65, 6, 16, 64, 20]
Element: 20
Answer: 0
5
[50, 10, 50, 65, 6, 20, 0, 8, 92]
Element: 50
Answer: 0
6
[0, 10, 65, 0, 10, 50, 50, 16, 64]
Element: 16
Answer: 7
7
[0, 20, 0, 0, 0, 16, 65, 50]
Element: 65
Answer: 6
8
[20, 20, 6, 65, 8, 0, 16, 65, 6, 20]
Element: 65
Answer: 3
9
[20, 92, 0, 65, 65, 64, 0]
Element: 64
Answer: 5
10
[20, 50, 92, 10, 16, 16]
Element: 10
Answer: 3
11
[64, 16, 20, 64, 0, 92, 0, 50, 16, 65]
Element: 50
Answer: 7
12
[20, 16, 92, 16, 8, 6, 65, 8, 10, 10]
Element: 6
Answer: 5
13
[16, 0, 65, 64, 8, 64, 16, 20]
Element: 64
Answer: 3
14
[8, 8, 8, 16, 8, 64, 65, 65, 0, 6]
Element: 8
Answer: 0
15
[92, 92, 0, 6, 16]
Element: 16
Answer: 4
16
[16, 16, 16, 50, 8]
Element: 16
Answer: 0
17
[10, 50, 65, 50, 65]
Element: 65
Answer: 2
18
[0, 16, 0, 92, 10]
Element: 16
Answer: 1
19
[10, 6, 50, 6, 10, 64, 10, 65, 6]
Element: 6
Answer: 1
20
[6, 20, 92, 50, 6, 92, 92, 92]
Element: 92
Answer: 2
21
[8, 92, 6, 20, 8]
Element: 20
Answer: 3
22
[20, 8, 65, 65, 6, 8, 50]
Element: 20
Answer: 0
23
[6, 0, 8, 20, 65, 8, 50]
Element: 8
Answer: 2
24
[50, 64, 65, 92, 64, 16, 64]
Element: 92
Answer: 3
25
[10, 0, 10, 50, 20]
Element: 10
Answer: 0
26
[16, 65, 50, 20, 64]
Element: 16
Answer: 0
27
[0, 92, 8, 92, 65, 64]
Element: 8
Answer: 2
28
[65, 16, 65, 20, 65]
Element: 20
Answer: 3
29
[0, 0, 10, 16, 8, 20, 10]
Element: 10
Answer: 2
